Для чего это хранилище?
Классы instagram-crawler для повторного использования

Как настроить?
В файле composer.json
В секцию "repositories" добавить {
    "type": "vcs",
    "url": "git@bitbucket.org:imnd/crawler-core.git"
}
В секцию "require" добавить "crawler-core": "dev-master"
